蘋果日報 國際 20200918 星期五

蘋果日報 國際 20200918 星期五

圖藉派疫苗挽選情 專家潑冷水
特朗普斥疾控中心主任糊塗

司法部長倡控BLM示威者煽動叛亂

拜登建千人律師軍團應對大選訴訟

防長：解放軍難匹敵
美艦隊擴軍保霸權

沙地或有足夠鈾礦石製核燃料

===============

7小時前
圖藉派疫苗挽選情 專家潑冷水 特朗普斥疾控中心主任糊塗

卡普托
7小時前
衞生部發言人涉插手CDC刊物

■莫德納被批評收取公帑後想藉疫苗牟利。
路透社
7小時前
樂施會：富裕國預購逾半疫苗

■巴爾提議將激進示威者控以重罪。
7小時前
司法部長倡控BLM示威者煽動叛亂

■律師團由前司法部長霍爾頓（左）領軍。
7小時前
拜登建千人律師軍團應對大選訴訟

■美國「列根號」航空母艦和「拳師號」兩棲攻擊艦組成的戰鬥群，去年在南中國海游弋。
7小時前
防長：解放軍難匹敵 美艦隊擴軍保霸權

■特朗普政府曾兩度批准向沙地政府轉移核技術。資料圖片
7小時前
沙地或有足夠鈾礦石製核燃料

■馬杜羅政府被指干犯反人類罪行。資料圖片
7小時前
聯合國調查報告 馬杜羅犯反人類罪行

■約翰遜向黨友屈服，同意修訂《內部市場法》。
7小時前
改內部市場法案 約翰遜願與黨友妥協

科列斯尼科娃
7小時前
白羅斯反對派領袖被控煽動

■納瓦爾尼透露在酒店遭下毒。美聯社
7小時前
納瓦爾尼飲酒店樽裝水中毒

==============

最Hit

3小時前
疫巿奇葩｜大媽主播金舖開Live賣首飾 日賺10萬

46分鐘前
港商淪民企｜公私合營2.0 ? 剖析中共懼怕商界遠離黨

韓國人氣劇《藍色生死戀》捧紅劇中一眾主演，20年後有人繼續活躍於演藝圈，有人結婚專注家庭生活。
2小時前
藍色生死戀眾星近況丨失婚宋慧喬拍廣告吸金 韓彩英元斌減產享家庭樂

3小時前
再見荃灣米線小店｜開業18年街坊至愛米線舖 不敵15萬租結業 業主1蚊不減 老闆：佢叫我借錢還租

==============